李慧琼：對9月能夠維持公平立法會選舉沒有信心！

民建聯主席李慧琼批評選管會就9月立法會選舉推出的選舉活動指引的建議離地，對能夠維持公平選舉沒有信心，擔心暴力一旦再出現，政府當局和選管會又再將責任交給警方，被問到9月立法會選舉有否需要押後，她認為，如果有因素影響選舉公平公正，政府就應該想辦法補救。

李慧琼表示，在去年的區議會選舉，有民建聯候選人遇襲，辦事處多次遭受破壞，但選管會「隻眼開隻眼閉」，未有提出措施應對；而政府未有採用電子方式領票和點票，是非常落後，批評政府鴕鳥政策。民建聯支持優先讓長者投票的建議，但難以理解敬老的安排也要進行諮詢。

On9
過去咁多屆邊有一屆係公平
屌你老母做雞俾狗屌

對自己選情不利=不公平選舉

覺醒左叫唔公平？

對9月少數派能夠勝出立法會選舉沒有信心

區議會選舉已經咁講boring

比人打同公唔公平有乜關係?兩邊都有人比人打兩邊都有人入廠。

點解電子領票點票就公平d?我而家信唔過你d大陸電子野。抽個獎整條手帶你班官都可以一篤屎咁，點信你?

點解唔洗諮詢，唔想排隊咪唔好投囉，咪拎張輪椅去坐囉。一定要敬老?點先叫老?老而不死是為賊!

落難少數派

唔好鬆懈，盡快登記做選民、功能組別

咁咪唔好參選囉

同美國講啦

你知道會輸，作為主席，緊係要打定底

其實以後有你地嘅選舉都唔會公平架啦
以後取消選舉啦

人地耳仔都比你咬甩你唔講？
光天白日比人打到入廠又睇唔到？
收皮啦八婆

琼嬸係咪講緊掌心雷

得啦,唔係你做就唔公平

大家咁話啦屌你老母

咁講即係好撚驚同預左輸

殺人政權成被害者

蛇齋餅糭 掌心雷 選舉遊行團 選管會夠視而不見啦 on9
今年一定踢走你班仆街

贏唔到就唔公平

呢隻叫"輸打贏要"

其實我都冇咩信心
支共實出陰招

點樣唔公平，有人投唔到就唔公平啦
所以而家選特首個方法就真係唔公平啦

自從上次區選輸咗就知下次一定冇可能公平 因為港共已經積極地幫手

雖然疫情或多或少一定會影響到人去投票既意欲
但都幾肯定唔去投既廢中廢老一定佔多數 班人自私自利實唔敢去投票染病

保皇輸就係唔公平，建議投到佢地贏為止

信政府，唔怕

目的：採用電子方式領票和點票

想要幾多票都得

唔公平咪唔好選
走去選姐係endorse緊個制度

咪掉以輕心 實出哪喳手段 我地要繼續拉淺藍 中立陣營嘅人

民賤工賊一車車推班老人院去被投票又唔講?

睇嚟民賤聯真係打定輸數
唔夠紅

講埋出口
即係會出術？

贏個陣又唔見佢咁講
以前功能組別好多個席位明益少數派根本就唔公平

唔係沉默的大多數都支持你哋同黑警咩？

無信心咁你唔好參加